老美國世界盃出局恥笑區😂

🤣🤣🤣🤣😂😂😂
USA!!USA!!

俄羅斯世界盃冇美國份

老美申請唔玩世界盃表達不滿

普京：😂🤣😂🤣😂🤣

如果美國全力發展足球，會唔會勁過巴西？

同場加映入面祟美撚既言論

墨仔放水

起圍牆呀拿！

墨仔放水都要美國輸比千里達
祟美撚仲話trump落order，食藥都谷起佢

美撚都係玩返佢用手玩既football啦

或者玩返玩具

搵隻NBA猩猩落去代艾達杜里可能都出線啦😂😂😂

美帝國用女子隊頂替啦
人地女仔先係世界冠軍呀

吳震宇個球烏龍波

牙青又bin我c
一場鏝手足 懷疑你係卧底

祟美狗

暗暗咀笑

決心改過 要崇韓了

上場贏巴拿馬吹到出左線

巴拿馬總統 同我都算係有D交情架

本身諗住和波都夠做

陰公豬

好彩上盤咁都開到